{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002130502?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주한옥마을 별빛마루"
    },
    "text": "当宿は、様々な種類の客室を保有しており、カップルルームから家族ルーム、フレンドルームまで、様々な部屋を利用できます。 それぞれの客室は2人から4人までご利用いただけます。 また、宿泊施設には専用駐車場があり、車の利用時に便利に来ることができます。 宿は全州韓屋村から近くて手軽に観光を楽しめます。 毎日掃除をし、寝具類も毎日交換して客室の清潔を保っています。 全ての客室には個別トイレがあり、共用ラウンジも利用できます。 ただし、これは共用空間ですので、利用規則を守っていただく必要があります。 基準人数を超えて入室される場合、追加料金が発生します。 追加料金は1人当たり10,000ウォンで、現場でお支払いいただくことになります。 宿では午後10時以前に入室することをお勧めします。 ペット連れは不可能であり、個人用品の管理はご本人様にあります。 また、客室内での食事、料理、喫煙は禁止されています。 指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されず、施設の損傷や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。 専用駐車場は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな種類の客室がありますか？",
            "answer": "カップルルームから家族ルーム、フレンドルームまで、様々な部屋を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿は全州韓屋村からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "宿は全州韓屋村から近くて手軽に観光を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔はどのように保たれていますか？",
            "answer": "毎日掃除をし、寝具類も毎日交換して客室の清潔を保っています。"
        },
        {
            "question": "客室には個別トイレがありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室には個別トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "共用ラウンジは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用ラウンジも利用できます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えて入室される場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿では何時までに入室することをお勧めしていますか？",
            "answer": "宿では午後10時以前に入室することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での食事、料理、喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどのようにしていますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "専用駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、専用駐車場は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 456
    }
}